[推到完場] 布力般流浪 對 曼聯

20/2 00:15

lm

文西

尋人啓事：
韓國費格遜，年齡不詳，矮撚，於情人節前後失去聯絡，多日未上水。任何人士如發現他的行蹤，請即屌爆佢老母。薄酬致謝。

\|/
過兩晚你就見到佢踎喺到食雞脾架啦

要搵佢食過嘅女

其實有無人係真心反廢老

FS HD英文
acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998
acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2

佢為左賣1折波折比手足比人拉左

BT SPORT 英文
acestream://cbf68f9427fa4a2860428cc261897afb50eff2cb

Mac有冇 acestream?

留定名先

樓主係食女王

韓廢去左邊

pish同問

試下得唔得

利申:冇用過Mac

\|/

iphone link

廢lin

文西後備都冇

屌

Hehe又無得抖

YOUNG
個陣 終於唔係勝利11人

朗尼呢？

下場歐霸停賽

Henderson乜水？
福仔有得打正前

去左打拳 杯仔休息下 ok 啦

有清新又clean sheet

下場歐霸停賽 到時咪抖

HEHE下場歐霸停場

龍

YOUNG!!!!!!!

有冇機會係442

碌梳
隊長係咪要走了

Shaw得後備

我覺得433喎

CATCH UP ON BLACKBURN
In case you are not up to speed with the Championship this season, it's worth telling you Blackburn are currently 23rd in the table and staring down the barrel of relegation to League One, having only won two of their last 10 games in the division. Their manager, Owen Coyle, is under pressure to turn such form around.

好串

唔係4231咩

我覺得似4231

lm 下半場用shaw換馬仔 然後推返羊上去

有冇直播link??

想睇小豬同shaw呀屌

唔記得左

陣間試

又清新 ddg搞咩

竟然有人唔識靚仔henderson

DDG受傷

清新好失禮咩

有清新=clean sheet

隊長

應該係442呱 但羊打RB?

now有無直播？

Why start players who have no future at the club instead of the kids who can have a big future?

有清新就安心

無妹妹carry 等比人456

有無樂視link？

不如同大米掉轉

DDG靚仔啲

451 馬打左啦應該

我打右

又有你個lin頭

有冇iphone睇到既link

Let's go MU

放文西係後備都好丫

DDG打英超 清新打杯 好事黎

希望佢唔係傷左

求link

push

韓肺應該死咗

同求

第一頁

睇波就要買iphone咁怪

Hea碧上BBC

屌你老母咩 LIN 交去邊呀

唉瘋

大大力屌多幾下

Clean sheet

馬定福打前

442 雙箭頭

右羊

iphone jj

屌, lin又射失

睇馬詩雅

巴打識貨

災難級

隊長卡

血台都開咗
acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

今場肯定係西波

準備開波

對而有mr.brown

letv

加柏個災難啱啱射失PK

sub?

右羊要打晒成條右 , 有 d 擔心

要 carry 埋個14號仔

YOUNG!!!

點解d 領隊係都要羊打右
費sir咁中意改造都唔會咁la

有Brown係後備

隊長朗傷左?等準備去中超

兩隻閘都係錯位

羊右都算 達米安左先on9

有名佢叫左羊右華 重放右邊

無睇，想問條撚屌回防勤唔勤力

原來布朗踢緊暴力般

唔得既

今場又係要等 MK 啲突破 同 靈光一閃

明明調返轉係最好
左羊打過左閘其實助攻都唔錯

我得喎, 你上體育吧直接禁

左米好過右米呀

黑褲曼聯 今晚閪極有譜

上季件黑衫真係邪到爆

朗拿度 : 在拉舒福特身上看到自己的影子 !

lin頭正選

係咪粵語？

Lin今日會否又走入中間阻住晒

睇緊粵語

今日兩隊波都攞過英超

anyway, 見到羊正選好感動

都末落左添

唔得既，求高手教學

unblock youku試左未

用chrome同unblock youku,不過有d lag

英文26台睇唔到, 迫住聽俄佬

羊

隊長呢

140544

LIN

左羊：右推左扭總會有鬼主意

傳比兩秒後自己

用電腦版chrome裝unblock youku啦

Mk恩破壞王

lin又負碌

見到佢打右好辛苦
好似搵robben打左咁

唔敢去⋯

清新好撚穩

SMALLING

屎波食屎啦

細緊

係咪得我地兩個明
一個填詞主唱 一個製片

呢個真

原來你係剪片ching

作得幾好

拿 你應出我撚羊

救左幾次單刀

好耐無合作 而家無做學生果陣咁得閒

係度踢緊D乜

海溝之音

拉SHITO

好撚滾動 紅極一時既金曲大家仲有印象

要小組冇小組 要長傳冇長傳

卡膠呢下

撚樣

嘩 撚羊

個陣同frd邊打fifa邊唱

獌嘅改歌一隻手數得晒
同埋呢首真心高準

羊雪極都貢勁

lin回腳波都柒下柒下

果年撚羊勁到bench天使, 右華比人鬧佢防守失位
今日竟然係右華變左最強, 羊比人bench

lin頭

到今時今日仲聽緊

叫夜神作多幾首啦

rojo

個年靠羊上前四

Lin成個踢翼嘅聰明仔咁

要返工

講真咁多年黎班英國球迷作咁多歌

作為香港球迷點都要改番d 歌 歌頌下班球員

romero!!!!

清新

羅美路又save

唉我都明 夜波都唔睇得有時

踢mud能牙

清新CLEAN SHEET係100%

最可惜揸住春袋咁唱

人地簡簡單單已經1SHOT 我地都唔知踢緊乜鳩

對面個長髮

1:0

Goal

...

rojo比人撚

又比黑鬼撚

romero

轉過頭就冇左clean sheet

訓得

冇左妹妹真係少d到肉長傳
定係我錯覺

屌入左波

GOAL

說好的CLEAN SHIT呢

清新嘅cs

史摩寧躝啦7頭

射得靚 格拉咸

屎波又比人撚

2下都咁靚

燈

Smalling

smalling 轉身慢到

無clean sheet

乜料

比個黑鬼撚到

一開出嚟睇就失波

屌你地做乜燈清新先得架

細緊訓緊覺

大佬河準備變地底泥

屎波真係無sense架喎

摩佬拍哂手

屎潤寧真係好撚屎波

daddy都拍手

又話SMALLING 好快既~

ROJO比人撚 SMALLING發緊夢

勁撚到

對中堅

廢隊

Romero

REPLAY係SMALLING跟甩人

屎波

屌你老母發撚緊夢

rojo+smalling好似係今季第一次？

快d出基沙文

細緊踢英甲算啦

買左新中堅, 屎波寧

清新冇左CLEAN SHEET

rojo比人lun到

唔使爭, 兩個中堅齊齊俾人撚

前場係咁斷

屌你老母屎波零

清新力場

lin冇腳好波

你作完pm我 我一得閒幫你地剪

係度踢乜鳩呀,垃圾

話左無妹妹carry死緊

硬係好鍾意錯位

Lin我屌

daddy拍手係咩意思

斷撚夠攬未呀

夏天會買 聽講已經傾好哂

索性改名做廢緊啦

之前仲有人話雪妹妹

好彩一早傾掂左新中間LINXXXXXXXX

潛水算啦

撚羊真係好勁

有靈感改完 post 出嚟

睇半場瞓算

妹妹既重要性

g持

MK做梗乜野 成場隱形

踢得咁西

如果左邊應該勁4-5倍

趕緊返屋企，希望追得返

lin走入中間頂撚住mk

細緊
今季搞乜，冇球好波

Lin係都要入中間做乜鳩

右羊威力頓減

Hehe斬

無伊巴妹妹carry 成隊波軟奶奶 無重心

全部進攻都係右邊起

如果有朗隊贏緊

不了, 輸硬

Lin 自己走出場啦，唔好塞住中間

都話又入中間阻撚住

lin踢得好曳喎

想入波半場真係要換MATA 妹妹入黎

卡神個球傳比人搞到比人入

lin好鳩

拉SHIT廢到

撚羊快到

換馬達 小豬已經夠做啦

其實一向入局都慢
上場對聖伊天都鳩左30分鐘

trashford

daddy 其實係想輸 減輕賽程壓力

好勁WO佢踢右閘

廢lin 傳麥7呀

Lin

hehe

hehe冇飛機

Daddy係搵藉口賣撚哂班英撚咋

屌又神救

閘位梗係打右啦，打左要左腳出波

mk

唔算啦

Lin真係廢左好多
上季都冇咁差

永續hehe啦

力度就有，角度就爭啲

HEHE其實係咪唔識攰 ON99 場場跑到咁

連加特好廢

屌越咩位on9 鳩吹

佢左腳出波出左十年啦 你估對佢有難道咩

Future captain

何來offside

有分別咩 不嬲都係咁 係勝在有時神來之筆

Lin不嬲都咁廢

英超啲執法水平真係

second last defender

lin唔係一般既廢

Lin真係要賣啦

講真足總盃真係早d出局都冇壞

右腳順啲掛

今季神來之筆都冇

正常
摩狗進攻係冇乜戰術等星級球員自己發揮
lin冇咁既天份今季自然差左

羊係右邊無人幫，當佢華一招咩

Lin頂撚住MK

得個跑字

贏又好 輸又好 咪撚和

唔想嬴就唔好踢啦

神來之bug 有好多

又要靠 MK 睇下救唔救到全家

買多幾個西班牙兵 賣撚哂啲英撚佢我曼應該就有救啦

福
mk

嘩米神

mk個直線

1-1

出MK已經好過上次出爆炸
佢現位好好多

mk靚撚到

輕鬆

mk 靚通

福仔239

mk 打快攻勁到

1:1

依啲咪世界級囉

邊個FA cup加時絕殺精宮捧盃

福

Mk

MK

福頭幾耐無入波?最勁係走位唔撚係打邊啊廢摩狗

Mk靚傳

又燈到MK

mk真係癡撚線

mk靚直線

唔準賣撚羊！

lin 都有份拉開啲人

Mk勁到

福仔

就講就CARRY左一球

Mk醒目 唔俾lin

MK靚交

屌Lin既真係on99

個直線靚撚到

摩狗要福仔打邊真係痴撚線,人地賣定係走位囉屌你老母

比得勁靚

布力般真係痴撚線

成條防線比人拉撚到摩西過紅海咁

MK交得靚到,跟住福仔輕鬆入波

我福

燈到英撚入波

追平之後反勝
曼聯就是勁

mk真係好勁

伊巴打邊

呢球係比得靚

你收皮啦好嘛！？

下季自己走 然後鏟草

MK 超勁直線

MK呢下腳面直線靚撚到 岩岩好兩個人中間片過去

呢d波就係福仔>>伊巴既地方

其實唔洗場場伊巴

無左廢老普巴肥西罰球邊個識射

英撚表現真係災難級

老老豆豆 廢老肯定射唔入

呢球伊巴既話一係追唔到 一係越位

前面有個跑得快係唔同嘅

撚羊

事實係依球的確係lin拉走左對面個中堅wo

好人好者點會咪lin架

好廢英撚

mk啲轉身

嘔返件14出黎比小豆啊廢J

或者領先緊福換伊巴 打反擊都好殺食啦

廢lin點燈都係廢

朗拿度 : 我在拉舒福特身上看到自己的影子

屌直播岩岩好卡係福仔入波前

對面個黑鬼好用

老老實實 福頭射波其實幾渣

好多時都要扭龍

呢個病入膏肓冇得救

諗起LIN件14上一手係小豆 真係

扭龍都有得抽秤？

比屎波寧ko

我地今年有邊個射波勁
馬達都失兩次門前啦

但好似以前既朗勁D喎
比著岩岩果球,朗應該會插下花先再射

細緊出大技啦死黑鬼

燈死咗添

真係幾有吉士 好敢扭

諗起月巴件10上一手係雲佬 真係

我見到朗拿度影子
又係好中意扭龍

笑什麼 , 大家都是呢家

對面黑人前鋒幾勁

講下咋屌

之後對hull走位 控得幾靚 之後射空炮

扭埋龍入波都要比人話射波渣

細緊殺傷性戰術ko對家最有威脅嗰個

應該扭完再比返個龍門企定定先射

屌你lin廢到

Lin災難級

我地啲黑鬼夠粒粒星 撚羊普巴拜利

扭過搵陣d 唔通好似黑b咁粒紐亞

所以真朗先話福仔似佢

SMALLING諗番以前EVANS點對杜奧巴

lin 傳比daddy 牙

連加特表現真係核災級

邊個幫我曼入得波多

Mata 勁撚過佢地啦

到底會唔會有一頁係無人鬧LIN

收皮啦 廢lin

交乜撚呀

Lin條on9真係on9架

Lin究竟係咪on9

黑鬼個feel好似會扭波既Gomez

lin頭d智障式跑位

廢lin幾時收皮

我睇到嗰下真心笑咗出嚟

布力般領隊係奧雲高尼

shaw旁邊果個成個碧咸咁好型棍

末日級

lingard踢緊乜撚呀
踢布力般都未夠班

Lin sub Dean Henderson 都踢得好過佢

多謝某會員過份吹奏囉, 名就唔開啦...

後備席嗰班 霸氣

走埋入人堆做乜柒

有無手足話我聽點解Lin仲可以係曼踢

成班黑社會初四咁樣

LIN = 核廢料

黑c朗

羊又撚狗啦

嘩撚羊

y朗

young

到底Lin同摩佬有冇做過愛

右羊好扭得

尋日c朗係咪有球一樣

有名你叫y朗！

lin成日suck住哂

羊真是好勁

Y朗

撚羊痴線

大家都係打右邊 羊同Lin個對比真係

羊好勁

羊啲腳法好撚好睇

呀羊好勁

雀屎仔 係咁過人

撚羊打翼高lin幾多班

撚羊果下靚呀

Y.朗

羊今日完爆馬仔

羊1D都唔似比人雪左半季

維拉時期既羊

屌你 死廢lin 右邊長期少咁個

大米好慘 成日空哂都冇人俾波佢

Hehe fail

撚人羊

好波呀mk

羊好撚勁

Mk 守得靚

lin打閘啦屌

無人信⼃⼁⼀⼁乛⼀⼀

撚羊啲速度

廢lin去都唔敢去，即時交後

廢蛇留低而又未比人清走嘅 大部份都好好表現

點解唔係YOUNG開罰球

爭 d 瀨野 好在 MK 夠勤力補番飛

右前羊 右後華一定好好j

拉仔有伊巴七成已經屈機

打U23啦屌

大米上去 個咀型係講緊 我打份工 唔好真係俾我

左羊痴撚線

差啲

Mk好勤力

廢老已經證明左年紀唔係問題
希望賣走lin, 永瀆羊到40歲

羊好撚勁呀

咁既右邊,真係J到出哂血

氣場

右羊右華

Young以前俾人笑鳩佢淨係向後傳波
又唔過人

自從食完雀屎之後又翻生到依家

嚇死

我知你間接吹奏緊朗隊

細緊掛住睇波

細緊堅垃圾

佢果季尻過而家肥西

佢2個同邊我有保留 回購細孖

唔係盲反，佢初出道時我都係咁開post吹奏佢但而家真係廢撚到仆街成撚日不求有功但求無過咁淨係識保守傳波，冇突破冇射門冇防守都唔知出佢有乜撚用雖然次次輸都唔係直接關佢事，但佢真係乜撚都做唔到當年謝雲奴廢極都有速度有盤扭iwobi乜柒都做唔到希望佢快撚d走

見到n ben講義和b個post 諗諗下用黎形容Lin都冇錯

力牆已開

唔可以賣走Lin
佢要同普巴跳舞

眼神防守

洗乜葡萄阿狗有比比鳥
我地撚羊勁撚過佢 要攻有攻 高速追防都有埋

而家場上都有一個係咁

對家個箭頭幾fit
細緊

我係對面左閘一定即刻SL

廢LIN除左走黎走去駁腳 重識乜野

馬仔點解唔見左咁

咁要食下屎啦

左路踢到影都冇

fm賣lin比西咸出到30M

係中間阻撚住mk/mata

黑色三連星
韋帝撚羊 仲有邊個唔記得咗

細緊廢顯得對家fit姐

華西呀
當年佢傷完, 下下思考人生

肥安？

7號華西真係黑歷史

lin身位有冇50

清新又搞D驚險鏡頭娛樂下

屌 係佢喇 嗰陣佢地比人屌得仲甘過廢lin

7號魔咒

要 Y.朗 去 晾住個位唔比人頂 真係好撚難為佢

mk一野抽埋去啦

馬仔睇得幾撚通

mk呀

賣啦mk

失蹤的馬屍牙

Hehe咁撚快返到後場守波

唔知邊個開twitter比人屌到要關

藍斯自轉

輕鬆轉身

Mk呢下自己射啦

number都唔算最大影響
佢傷完慢左, 搵唔到自己
v92 教識佢斬高波+打哂成條右路, 重生左

mk咁都唔撚射

MK果幾下靚到,可惜人太多

MK 啲波底真係好撚到呢

馬仔閒閒地一個扭廿個

Mk jm9

MK第一腳唔即刻射

馬仔引得咁靚 MK玩多左

On9 Mk不射男

Lin換馬達la diu

馬福mk d 意識都麻麻
決定成日都多左
都係hehe 好

太多人，佢唔想射龜掛

MK 做咩9

馬詩雅

Lin收哂步做咩

mk真係未夠班打英超

射啦 屌你老母

後備料

留力下個禮拜決賽

換shaw
推羊上去

mata先係

果個時期撚羊post左張ig
下面有個留言寫住 thanks for updating your status that remind me to unfollow you類似

廢lin死返去右邊啦屌

睇清楚啲其實以加似352
廢lin前撚到

前面得個lin 就向後傳喇

Shaw 打右

米右

大米返右咪得

換米打右

換shaw 就大米轉返右la

鳩耳

大米打右咪得左囉

好擔心聞到輸嘅味道

申利 曼迷

有撚羊，必勝！

輸好過和

摩佬又點會打啱位

卡神去左邊？

老老77 今日防守麻麻地

廢Lin打右翼但走去左邊overlap係想點

你咪撚咁迷羊okay?平時又唔見有人迷羊

好miss 隊長
可以瘋狂分邊比羊

好多時攻唔入最後都會賴嘢

成日走到中場回後駁腳 完全無作用

靈活多變, 閱讀球賽能力強

留意左好耐 搞到成撚日右邊冇人

咪撚鳩 場場即討我都迷羊 波衫都印埋

死返右邊啦

得羊一個

為隊友製造空間

足總杯都係杯窩

佢由右走去左，中途又無駁腳，又大把自己友

酋長杯都係杯

廢lin cha d

真羊子
下季唔走我都印

卡膠fake完人再分邊

屌你lin
羊出得咁靚

羊根本係曼迷愛將
只係僅僅差隊長小小

lin頭渣ga

頂到咁撚樣

Lin想倒掛

廢lin頂乜柒

個角度太窄

撚羊神傳中

仲要笑笑口

冇人守lin 正確戰術

你出黎比全體曼狗binc!!!!!

我係因為 簡察斯基吸引咗我支持曼聯

連加特 你下季如果唔走 可唔可以換換個 number ?

lin 啲控傳廢到

廢lin又比人食左個身位

撚羊D傳中高質過華西

想知你點睇自己呢半場既表現

lin真係冇腳好波

羊係咪傷傷地 成日摸腳

長傳都係

睇lin 我寧願睇朗隊

又係Lin

廢LIN

Lin哥你想點 控腳波都唔掂

Lin真係好廢

LIN又提供笑話

其實朗隊解凍之後打得幾好

lin

巴打識貨呀

你想呢場定下兩場見到lin先
呢場出左輪換下

可能係個下foul整傷左

換lin啦

中場休息，我地集中屌馬仔隱型

Lin庸撚到

Lin真係樣樣都唔掂

最少月巴有長傳

有圖有真相

睇左兩分鐘，想問打緊乜陣

你存在感好強呀 但係無腳好波

是咪有病 比你個球霸霸哂啲波

推羊上去打翼
大米右後
Shaw換廢lin啦屌

真係寧願流川打右閘 放華西落番翼好過睇 連加特 駁腳

你收皮先OK?

有無中超隊對lin有興趣
40m賣得

lingard成24,5歲都仲係踢成咁 仲可以扮"新星"扮幾耐

真羊子
你迷左幾多年？我由8比2開始迷

三十幾歲嘅卡神都踢得好又有活力過廢lin，執柒咗佢返去dab下放上網俾人睇咪算囉 好必出嚟獻醜

福
馬 mk
hehe 卡神
大米 rojo 屎波 羊
清新

Lin唔駛理

442
垃圾+福正前

垃圾lin

我夠有肥西

lin大過妹？

咪多得你囉 廢lin

我今年都買左件 第三作客 熨咗 CBJ

點解見廢lin打到好似正前咁

有品味

lin有冇機會好似nani咁成材

屌唔怪得

大米右 梳b左都得啦

CBJ

Respect

4m 都無人要啦

三肺都未到啦，仲拿子

買左兩件作客無印
想問印一件要幾錢到？

10打11

最基本嘅腳法都已經比下去 都唔好講nani全盛個陣

400k有冇人要？

任何球隊出得起 8m 即刻攞走

lin 24
妺 23

😂😂

我都真曼

香川

呢到啲人係咪痴線嫁

nani 體格技術 (腳底同傳中) 腳頭都贏幾條街喎

nani 係衰拖慢節奏同浪射

但做過英超 top assist

lin 除咗快有乜勁

波底都差幾皮啦

你準備潛艇啦

太遲升上一隊
個個以為佢仲係廿歲出頭

係唔係落左order主攻人地左邊 馬仔個邊沒波到

我今年買左第二作客印左華西

diu lin 走入中間既好明顯唔明daddy做緊咩同埋lin既強項~lin咁多場無踢 今場無咩態都好正常姐 我又未覺得真係好垃圾…如果下下都話要出返正選果班 咁唔駛輪換la

華西

跑動多咋 講快邊夠馬福mk
想佢成材 但今季佢真係幫唔落

單擋

下半場lin應該可以入返357球

蘭尼 好 三幾場, 又閪番兩場

波底一線 , 最少我覺得佢同 MK 同級數

痴筋，黑碧到而家仲係新星呀

agger
近期呢場出lin最正路

有小童 size 2004-2005 自己名

同小童 size 2007-2008 CR7

屎波寧 拍親邊果,果個即刻廢左3成

Lin 就係笑話黎

每版都十幾個人屌 lin, 名就唔開啦，迷 lin 嗰個唔該收皮

究竟廢lin有咩存在價值

摩佬寧願又擺佢打閘又擺佢打前都要俾佢出場

出爆炸都好過出Lin

出正選嗰陣又話勝利11人，出後備又嫌廢，俾美斯c 朗你後備好未呀

Yes😂

打inside forward 但係中圈開始inside到中間甚至左路，Lin應該係第一人

半場播果D 足聰盃歷年金球好好睇

韋帝新唔新我唔評論，但一定星過條垃圾lin先

而家係華西踢成點

降得班未

我 winning 開咗個華西 save 覺得隊波其實幾勁

獌個 save 隊波俾我改造晒

比利安同奧巴坦都好過佢

後備之中最廢呢

艾雲都 CUP 兩件熨遠柱網仔, 連加特你做緊 D 乜野 ????

輪換好應該，但唔係換廢lin囉，呢啲垃圾唔該喇喇臨賣走佢

咁多季都買齊香川

比利安又好似吹大咗

嗰時官方雜誌吹到新亨利

最後真係廢到震

嗰年買 C朗，迪贊巴，比利安，侯活

我印左藍色89m

當lin係查域克 fit晒

咁你想出邊個右翼後備？

可唔可以改造成羊

咪on9啦
呢兩個一定廢好多

主場hehe

羊 右翼 mk中間 馬左
大米 右後 shaw 左後
洗撚用lin咩

講真 水晶宮 個 唐僧 實用過連加特

起碼比利安都敢突破，過唔過到人又另一回事，癈lin係唔敢去，有波就交後

羊推上去已經得啦

駁唔到

咦 咁耐都未改名 我識你喎師兄

主場 9 , 藍色 6 , 白色 CBJ

應該是但出個青年軍都有用過出lin

agger 比利安

奧巴坦講唔出佢廢，但又講唔出佢勁

中間唔知點

要扭波速度都有啲

但出得少又踢落好怪

好明顯今年羊個定位係閘...

lin好廢呀

成個半場右邊都係羊打晒 真係推羊上右翼好過

出隊長都好過出Lin

俾shaw踢下好過啦

一句講晒 , 後備料

出你做右閘 +羊已經夠撚成條右路

我印嗰啲全部費sir遺臣
肥
卡神
華西

好明顯lin既定位係執波仔

隊長幾時淪落到要同LIN比

同阿狗隻Iwoib
好似

卡膠今季走或者掛靴嘅話, 季尾 整多件

總之摩佬排得咁嘅陣就有佢道理嫁啦，撐lin 撐摩佬

算啦lin冇料大家都知
但青訓出身加上都有跑動唔hea真曼
杯仔玩下好喇 支持呢場出佢
聯賽就不了

我唔明有 d 曼迷話 用 ox 換 LIN 仲好

根本兩條濕拉一鳩樣廢

daddy係俾lin捉住左D把柄

lin嘅價值淨係俾個希望d青年軍 等佢地知道曼聯係重視自己青訓產品 所以先俾呢條廢柴上到位

Ox起碼夠膽突破

Lin淨係識dup停回傳

lin英人放唔放到15m

有普巴, 不了

黑碧都有

長期見佢衝完落底 d 波唔知出撚晒去邊

放多次比阿狗

利記個Ibe都值15m Lin應該放到30m

黑碧作用王加大賽球員喎

放去新特倫 同 贊奴沙 一齊正選

到時 耶子日日晌度唱 哪一天我們會飛

長毛比屎波ko左之後收哂皮

竟然搵廢LIN同NANI比

快啲換爆炸啦 好想睇撚羊助功 大巴大巴打落daddy到

lin都係作用王 吸引球迷火力

英人10m
勤力10m
係大賽入絕殺球10m
廢-5m
25m啦

前提要雲加仲係阿先得

韋帝勁咁多

紅牌寧同 Y.朗 一齊出 真係好撚炸彈

下年耶子仲係唔係度

準備續多兩年

廿幾版都係鬧廢lin

屌佢老味真係好撚廢呀
傳射身位配合都係零呀

用y朗做防守 咪得個熱血

大米回防散步

最後咪又係靠雙巴出黎執屎

永續雲加

無呀妹同朗隊, 無人識分邊咁

屌你大米散步回防

好小可一點幾會眼訓

黃lin

Lin全場最靚呢腳

換走plz 好驚會紅

下年j仔 p仔翻黎

不知所謂成隊波

mk 個樣就死咁

LIN成功阻止人地反擊

呢張黃有冇需要呀... Hehe好似佢咁嘅話場均一紅喇

屌 點解條lin又係中間

Rashford sm

依家根本變到羊右翼 mk攻中咁

嬴唔到就輸鳩埋好過啦
重賽仲死

MK好似 換左鞋

lin可以功成身退啦

福仔最後個腳想點

一啲組織都冇

Mk唔係一直都係攻中咩

Hehe黎

福仔又玩單騎

又伊巴

不嬲右閘都打晒成條右路
右翼勁高自由度 只係mata同lin唔同級數

係咪都射左先啦屌

正確係羊右翼+右閘

聰明罰球戰術呀屌你

廢老

J無架啦
賣到10-15m已經好好
應該得

P仔應該借出去多季 但都係走架啦
無位俾佢地上

似想射遠柱食唔應

好大雨

雙巴出場

P仔真心有潛力

雙巴

又要呂痛出嚟救全家

雙巴is ready

點解唔係YOUNG開罰球呢

P仔係格蘭納達打得唔錯

廢老妹

又唔洗咁既

屌你老母 死返出去啦 廢還廢自己球員都屌

個3號仔

早幾年最睇好P仔 但幾年黎好似冇咩大進步咁

On9仔

LIN好幾場既責任都係跑空位 事實上佢都做到自己所能夠做既

痴撚左咩

羊仔
唔好傷呀

踢得差就咒人斷腳
偽獌死出去啦

block咗

廢還廢 可以唔出
但就算係惡猁狗我都唔想見到斷腳姐

羊幾時轉左nike

拒絕mk 走啦屌你老母

快手入兩粒 比小豬踢下啦

本來都睇好廢lin㗎
覺得佢似曼聯用開嘅右翼
但越打就越四不像 家下仲廢埋

幾時出梳b小豬

羊呀

好啦 家下打撚死羊啦 lin開心啦

又出伊巴普巴

你咁廢你老母都冇咒你斷腳仆街死啦

大米 你散夠步未呀

唔同啵 波底計p仔應該仲好過lin 係差身體質素

對面個黑鬼
係咪之前swansea 荷蘭果件enxxxxxx?
唔係講Gomis

勁左咁多？
定我認錯 或者曼廢

應該收羊 or 大米 加lin

贏輸都冇所謂
最重要唔好和

安尼斯

對面啲出波下下開比清新接

係 之前都唔覺有咁勁

Lin
唉

Lin笑撚到我

lin出黎賣笑

講真布力般踢得幾好
曼踢得唔係話好差既
除左Lin

Lin 笑左出黎

未必 呢場唔似會打急攻

點呀lin

lin頭搞笑

Lin ho ball

換走lin啦屌你老母

好撚廢呀lin

lin負責出黎搞笑

廢LIN唔好再搞笑啦

Lin要柒幾多次先夠

lin真係 翻屋企吧啦

成條左路靜過乜咁

可能摩連奴驚大米俾安尼斯強姦

淨係打條右路算

LIN有冇英甲水平都真係成問題

lin走lu

學界料

88lin

咁都要出雙巴

慘在lin成日出黎遞手要波

大米上左肯定返唔切

踢隊暴力般都要慘到出妹妹

boo mud能

出雙巴

Ho ball LIN

又用伊巴 踢撚死人

Lin 88

又換一招走

換Lin喇

ibra
福 妹 mk

究竟上帝可唔可以創造一個冇人屌廢lin嘅曼聯即討post

又換走馬仔

點解係馬仔

伊巴表示年齡唔係問題

廢老差啲

唔用佢地,一陣和波仲衰

咁後備唔生性可以點

又換馬仔 雖然今場好似麻麻地

好似連踢左幾場
抖下都好既

我都想知

點解換馬

無lin 即爽左

爭 d

廢老差少少

出陣容前hattrick 可能有機

今場換走下場出

無咩表現 正常

馬今場係差d既 前場黎講 唔計lin

可以 賣走俾雲加之後

前面唔係換馬就係福
而家換馬都好正路

大半個post都係鬧lin

一點半已經好撚眼訓

踢得差就屌架啦

左邊係靜左啲嘅

福今日好過馬好多

Pogba一出黎即刻有返個form

拉shit又要打返左翼

一有普巴即刻有分邊睇

Yes

福仔真係打左係順d

呢d波比馬仔就入左

即刻好睇返

究竟馬達幾時入

出朗隊都有

根本妹妹就超班

福仔 239

又係引下引下 curve 遠柱 絕招

其實可以換卡膠
普巴 hehe打中場

入到波收馬出豬

卡神的個波入去真係好勁

懵撚咗？

黑B計stat 計咩都好過Lin 啦
除左易傷

唔好攞黎compare
唔同level

今季Lin無進步不特止
係退步

大米出波

大米回傳比個龍咁

1001

黑碧打拜仁頂入過波
Lin?

有冇掛住我盲

唔好重賽呀

我以為佢射...

卡神

左腳生蟲

黑b 費sir 揮下大戰一定有用
ko過阿利皇車

左路真係每場都俾人弱點攻擊

空撚晒

頭先5個圍住人一個

好好多

唔傷就係既

希望最後一但名額係梳

對面長頭髮個前鋒幾有料

根本當2隻左閘咁用

997

咪之前踢雞湯架囉